［dunkirk]連登冇人睇編寫美好時光？

同樣都係用dunkirk做背景，但完全係令一個故事，一幕打鬥都冇。

今日睇左 雖然冇話好感動，但睇完好舒服，好治癒 原全冇平時戰爭片果種沉重，個呀叔好好笑 啲配樂都好正

建議大家睇完dunkirk再去睇

bill nighy同個美軍

個ending好sad....人生無常就係咁

我覺得死得好突兀

睇完dunkirk 第二日就睇

成套戲四平八穩，中規中矩
不過最尾女主角喺戲院睇返自己同男主角因為導演嘅“紀錄片風格”而意外被攝入鏡，嗰下幾感動

果下打左個冷震 女主用劇本模式同男主表明心意都好浪漫

孖女唱果首歌好好聽

竟然冇咩人講呢套戲
幾唔錯，簡中都有d笑位，雖然冇咩戰爭場面，但都算係用另一個角度去描寫當時英國人既生活係點
成套戲既OST都好正，有冇人知孖女唱果首歌叫咩？
同埋有句同Ms Cole講既對白話"人生苦短，點解唔去做自己鐘意既事"之類既都好到肉

我反而又覺得算係表達到戰爭果陣就係咁無常，冇人知下一秒會發生咩事

推